香港獨立/歸英

雖然兩樣可能性都唔高但如果有得比你選擇你會希望獨立定歸英？
正皮： 香港獨立
負皮： 歸英